男朋友去叫雞

你地會吾會吾接受到？我真係好愛佢 但我接受吾到 曾經真係天真到到以為如果愛一個人 會成世都只係同一個人上床。我地四年啦 我又吾係樣衰 又吾係冇波 點解要咁對我

吾你老母

覺得佢好污糟

吾你老母咩 抵你死啦

吾知以後點算好...

你有冇閪用啊
無就收皮啦

會

吾明

有j的

D人甘惡
吾敢再上連登

咁就分手唔洗諗

請善用....

係咪你唔夠淫呀

我真係好愛佢
但接受吾到

叫雞有咩問題牙—口—

吾你老母咩
咁你咪去做雞

我係處...

習慣右就無事